阿仙奴咁度縮不如搵牛丸做領隊好過啦

女權主義不了

岩